# README #

Znajdują się tu wszystkie pliki napisane w R.

### Pliki ###

* HNMF.R --- implementacje różnych wariantów NMF, której można użyć zamiast wolnego algorytmu FOCUSS.
* RunFile.R --- blablabla
